**Для работы нужен .net framework (>=4.5)**

## Аргументы командной строки:
  1) exe - название программы, которую нужно запускать
  2) args - параметры командной строки запускаемой программы
  3) t - время в секундах (целое число), которое программа будет "жить" (по истечение этого времени программа закрывается)

  !! Если в значении какого-либо агрумента есть пробелы, нужно строку заключать в кавычки
## Примеры запуска:
  1) runner.exe exe=mspaint.exe args=1.jpg t=5
  2) runner.exe exe="C:\Program Files (x86)\IrfanView\i_view32.exe" t=5 args="F:\pictures\Checking.png /fs" t=10

## PS
В случае возникновения ошибки, информация о ней записывается в файл log.txt